（做樹窿）想鬧另一半入黎之食屎狗

之前開咗一 發現好多巴絲都有以下幾種情況

1. 唔理自己另一半 （忙 , 時間耐感情淡, 有第二個, 中意自己啲朋友多過另一半, 打機, 返工）

2. 另一半屋企人要求俾家用

3.性格根本唔夾 唔知對方點諗

4. 另一半經常黑面

5. 只有仆野 無愛情

如果有咩唔開心 即管同我講 我會逐一回應 希望俾你呻下 舒服下

lm

你既另一半只係你幻想出來

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

根本只可以共富不可共患難
有問題唔係一齊面對 而係拋低我一個
我唔開心要呻 就話我放負能量佢 叫我咪嘈唔好煩佢
我屌你老母閪呀

根本只可以共富不可共患難
有問題唔係一齊面對 而係拋低我一個
我唔開心要呻 就話我放負能量佢 叫我咪嘈唔好煩佢
我屌你老母閪呀
我請食飯時唔話我煩？
我比錢佢搭的士趕去目的地唔話我煩？
你返工唔開心搵我呻個陣唔話煩？
你搵唔著深夜打黎搵我唔話煩？
你老母個閪

巴打 你無咩事嘛？唔好嚇我

嗱 依啲咪當你出氣袋 自私鬼 搵次爆返佢seed睇下佢係咪只係識話你 唔識反省

飛撚左我啦已經

咁你祝福佢會成長 會成熟啲 同時你又慶幸自己無太大損失

一年感情 都未話咁易放得低
今次我黎真

佢當初咩吸引你呀？

以為佢好簡單好純 點知原來無人性

我以為係自己覆post

仲要俾人飛你先

不過除咗自私啲 佢仲有無咩係差啲㗎？

唔只你一個 依度好多另一半都係自私精

等我地一齊屌爆佢地

佢可以同家姐鬧交後三年無講過野

加油呀巴打！

小氣自私鬼

咁都溝到你

睇黎你真蠢

佢可以為左好小事 不惜同父母開波
所以佢咁對我 其實唔應該感到出奇
無人性既

佢其實係咪有燥狂症

一時好興奮 一時好暴躁？

1 呀，我屌穿佢個西

佢根本同人相處都有問題
以前一齊時請我食野
佢可以話「今餐我既」
跟手係銀包拎D錢叫我去收銀到比錢
心諗邊有人咁樣請人食飯？

一都有好多原因 你係邊隻？

又小氣 又自私 又大男人

你真係好犀利 以為人地單純

我係巴 但同人share acc

原來係巴渣港女

屌完咪算囉 大把好女仔

佢忙到咩都冇時間，我覺得係佢低efficiency

可以邊到識？我唔想係自己個行識

你邊行咁細 識護士囉 又靚又溫柔 齋講都射出黎

讀緊書？

一講就等於自爆

重點唔係係邊度識 係知道下一段感情 要搵個咩人

其實有D驚再比人拋棄

男人老狗唔駛驚啦 緣份嘅野唔到你驚

有陰影呀巴打

你個腦真係有問題 一段感情唔駛放晒全部心機落去 如果唔係就會好似你咁 抽離唔到 拍都幾次就識喇

到時學識 我怕啲女追住你含 俾啲自信你得嘅

我曾經真係放晒擔心機落去
點知攪成咁

聽呀叔講 女人呢唔駛太寵佢 間唔中俾啲甜頭佢 佢地就死心塌地跟著你

你太錫佢地反而會覺得你煩 最後飛埋你 講完。

Ys

最簡單 你陪佢一齊溫書 唔駛坐太近 遠少少望到佢就得 溫完一齊返家

其實情侶之間係唔可以完全坦白ga，當一方坦白時，另一方就要收藏，基本上己經決定左邊個係主邊個係僕人，受傷嘅都係收藏嘅一方

又係你 又黎踩場

好多負面情緒 sor 好辛苦，人唔會冇左邊個唔得，佢唔鍾意覆就算啦，五年時間當唔見左

分咗手喇咩？

唔知，佢咩都唔覆可以點，已經有最壞打算，香港4年半以上，long d 先4個月，已經唔敢再諗

咁唔好拖泥帶水 同佢講清楚 俾個機會自己

佢online都唔on，點同佢講

會唔會係有咩意外

呀叔

睇你打字都知你婆婆媽媽

不過都算有優點 就係比較細心

好好運用依點 世界大把女俾你關心

佢終於on左

加油

屌你老母d女人真係好鳩柒煩
郁d發老閪咁大脾氣 你老母臭閪

好想同男朋友放假去玩
不過佢番工番到攰都冇咩心思諗 個個星期六日一齊做廢青

我都想有另一半鬧

屌 根本就係冷血

以前明明乜都傾 有乜唔滿意都講出口
而家話煩唔想再傾 本來已經無乜想要
而家連小小要求都俾唔到我 可以點？

我俾人屌到上心口，都唔幫我，連聽我呻都費事
你，知我流咗幾多馬尿嗎
我自費學嘢係為咗邊個？我有需要去學嗎？我又冇偷情冇搶錢冇呃人，仲要俾人好人當賊辦，
但你只係叫我自己攪掂番掂佢，仲話我整堆💩出嚟，我好攰啦，真係無能為力了。。。

我究竟做錯啲乜，竟然會落得如此下場 。。。

同男朋友冷戰緊，佢今日無啦啦send咗個whatsapp黎
但之後又del咗，跟住又冇再搵我
到底咩心態

我覺得應該係send錯/ 或者打咗句野屌柒我又後悔
所以先del

食屎狗

做廢青咪幾好 香港有好多地方都好靚 攤係草地齊做廢青

你無㗎喇 死咗條心啦

又未到冷血 只係唔識照顧人地感受啫

點解突然話唔想講 中間一定發生咗啲野

咁你因咩事俾人鬧？ 係咪自己攞黎？係就好好反省下

我地分手啦 你唔再係我中意個一個

比我發現左佢瞞住我去左船P
我忍唔住打電話發脾氣鬧佢
一路鬧一路喊 但佢完全無反應
全程唔出聲 問佢又唔肯講
收左線之後 佢send左篇文黎話分開下sorry
屌你老母？我唔係想要呢個結果
我一直都比希望係呢段感情度
而佢淨係識逃避 dum低我係一邊唔理我
次次都係咁 一有事就冷戰
上次又係咁 今次又係咁
點解有問題唔可以一齊解決 而係dum低我自己一個處理？

會唔會係你每次同佢講野都起晒鋼

喊晒口唔冷靜咁呀？

不如試下唔好咁大反應先 真係好惡頂 無人會中意一個潑婦

我都唔知可以做咩

無野做到 慢慢等感情淡分手

下次搵個識照顧人嘅

我唔係個種喊到痴曬線爆鬧既人
我只係會久唔久講幾句
之後流幾滴馬尿之後抽搐一下
繼續講

點解永遠有咩問題都唔即刻傾下
點解要搞到我咁多猜疑
男人都係人，都有感情架大佬
你想我點啊其實
冷靜期俾你搵第二個代替我？
宜家一粒聲都唔出我可以點
不如直接block我wtsapp ig啦
仲要成日睇我story睇我死得未
好撚難頂啊師傅

女朋友旅行日同好多男仔影相
而且仲咩啲男仔，請男仔食波餅
啲男仔又咩返佢
我好嬲。其實係咪我小氣？
呢個世界唔係男就女啦
我嬲係唔係我小氣？諗唔開？

仲set 埋咩其他男仔做icon